[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1551)

Thx

Slow

slow

負皮 上一頁

外掛

T llm

求追數水

fast

重心：毒素

北海道

一個早上總共輸了30幾蚊

日假 想賭仲未睇
食緊星鴨
斬木準備劇本2:0啦

北海道大船

8x1 全主

等等，個盤咩事

半0全5

7700買斬木1.5b

係...有d怪

賭球馬拉松總結:
-812

斬木佬1.5B串柏雷9.5b

北海道完場之後
以後不賭日假
再賭日假斬手指

支持柏雷反底

好以氣用事

再見

中

挽留

跟

出唔到

都未歸隊

屌你地老未 人地開個個都十幾廿幾正評
我開就負到仆街

唉 上去扮工
晏d見

鳥棲

曼城

列斯聯

聖保羅

gun

又聖保羅

all in 鏝

腐皮好似又多左

寧願西花都唔要廢托

斬木佬11角完場plz

垃圾檢討下

你已負皮這討論

聖保羅skip

Byebye

酸？

伐木入球細都唔刷角

半4全11

唔提都唔記得禁

伐木佬試下入波一

又冰封角球

斬木佬第一隊？

又鳥棲 真係攪唔掂呢隊閪隊

唔小心負皮左
下次比返正皮你

後先有位巴打話北海道個盤有d怪 請問點怪發？

咁串好唔好
大蛇們比比意見 無限感激

啱啱達拉斯半1全11

斬木佬唔11角完我就咩都無喇

半0:0全0:0 GOGOGO

負評係我俾嘅

快入

平半高水 但對家近況差 好似係

銀河半4全12

Dodo有冇日職水？

反底日

晏啲出！

斬木佬費城聯開唔到半0全3兩隊斷腳空難死

閱

垃圾

等你

今晚100%既波
鏝城冠軍
仲有1.5好買啦

半0全0 SUPER

你都係

12m

琴日成績咁差都跟

個人醒左了

幾十個負有咁多人睇

簡簡單單 要伐木者 第一球算

？

D人酸我開得又快又準。

主12m？

同路 all in 左角大

城聯第一球又食屎

12碼

斬木12M

1:0

1-0

入了 10

Goal 伐木佬

唉，又輸

Gel得啦 主場聯

比多幾個十二碼

得之我幸
不我我命

斬木佬有種兩粒

得蛇如果買左7000 會唔會其實賺左

Goalllll 半大-1

冠軍呀 和乜鳩

叫胡

講呢句個刻已經準備12碼封緊盤

刷角啦

車仔唔掂咩？諗住玩拜仁果場

費城聯 jumped

叫咩

追和

入多兩粒

中風

我正評左，手足

我叫胡

即場補咩好

留意到近幾屆社區盾
都係足總盃冠軍拎埋

客NG

北海道要贏啦

費城刷角追和呀

讓半高水，不過柏雷未羊過

爺爺又贏

支持

主不無買就入了

Allin 柏雷9.5b

串我大佬？
冇friend做，決裂

開個2:0比佢

禾廠

兩隊都咁廢
可能打個和

角呀 刷角呀 我要角呀

最多咪輸半，北海道

做做，北海道好嗎？

今年喜歡那個新人？

2&b

紅星魔咒日清要柏雷
各位可以安心北海道

北海道穩過抬炸彈

柏雷係私家雞 再加埋北海道有鋼龍 100%主盤

岩岩見佢買左銀行 客主 買無入球針了

收到！
1.5注，好嗎？

15注

伐木佬比多球來先啦

好！

allim 又點話

日假唔好judge我

一舖過

skip 了

我是大戶，少注先

廢城

我老婆正5正

我sp黎

我了

dllm

G

屌過

追和未

個個都上得 係dodo唔上得

唔夠錢買盤。買主勝有冇得唸？

簡簡單單要個伐木者第二球算

收皮 我屌晒你地全部老母

廢城速速追平

佢個個都上 係唔上dodo

完了吧 如無意外

請

費城 1:1 是夢嗎

不是

再唔入了又輸光了

北海道話晒排第4 對隊5連敗排緊15既柏雷
開個高水平半盤係咪有D伏味

大佬馬會派錢唔通唔要咩

高sir
支持 跟！

11角唔該

木佬入多球 下世都做球迷

想買400.00下盤

我都跟左

50蚊

點解我會覺得10角完場收我皮

依世唔會再買博反底波

又一個

諗起琴日普馬斯

下，佢WOR

1點又開波
冇停過

準備又賭波馬拉松

尋晚輸359

1點想要上盤 但又高水平半盤 好似伏伏地咁

輸一蚊

76'
83'

AT17

費城b

斬木比多粒

2.5S
3.5S
4.5S

柏雷大ok?

廢城J和不打J了

盧凱彤自殺

比多4角我唔該

1.5大死埋

有無睇idol room

屌

求求你 給我4角

有無人可以講我知 北海道點輸

斬木佬2:0 一世球迷

伐木者返去伐木算啦

斬木佬入啦頂

1點上盤跌左1.97

不了

無難度

irene

木呀木 上次你都好生性架
入啦

yup

準備1:2

幾好笑

費仔入未

盤都冇鳩埋

唔入比人入please 伐木佬

補唔補女木

g 持

Sorry 自膠冇事

冰封入球

斬木佬真係賤種黎 成日妹妹下 贏一粒

睇個勢似和波

又無角又細波痴線伐木

要買就快

11角無望 又輸

4角一世球迷

木佬12m

2粒12m cls

又12M???

又黎SOSAD?

12m 要入呀！

12m 開上盤 勁呀

又12m 基本上2-0 Goallllll Gel

有無咁撚假

cls

入呀 全格！

All in左

3球完場抽兩個派100

尹蛇

入啊！

入佢老母！

唔好呀 買左主勝

lm

正想買1.5/2大，就封⋯⋯

LM

啱啱想入1.5/2入球大，佢封盤。。。。。

Lm

dodo柏雷大點睇

我

GOOAL

1.5b cashed

有哂劇本

2-0?

2:0

你望下我啲紀錄 幾多次係斷柏雷大波

2-0 goooooal

1.5b cashed
2.5b

中 ng, 謝高蛇！

高sir 多謝你

比多粒就 good la

伐木者goaallllllrrrrrrrrrr

尹蛇...

20 普巴又中膽？

無跟

主淨勝兩粒

得巴得巴！！
1.5B開到呀

cashed

果然係假球 沒入球了 可以轉返去日本戰線

不要再說了
上次斷二

2-0CASHED
比多球就完美

入多粒開2.5b pls

哭了

Me

北海道主勝買唔買得過？冇錢買盤

bomi 痴撚線

sad

費城見木佬班人攻極都唔入
自己買的上盤自己救

唉，入唔撚到

男人哭吧哭吧不是罪

你買左？

睇住贏$7000 變無輸贏

尹巴
旺到傻

斬木2:0 劇本 又可以gel

快D入啦

唔夠信念跟2:0...

比多粒

痴撚線旺到

1點果場有咩心水

1.5b +上盤

整係買左小小主勝 針

我3倍跟左波膽

GOOOOOAL

普巴cls 跟實

3:0

屌 3:0 jump

唉 唔夠信念

針

信念唔夠買左1/1.5b

CLS

30 突然秒速

整多幾粒12m

岩岩羅湖又唔撚見你nba

有得派？

Goal

3:0
呀得又中

太早gel

Gel爆咗

30!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無買入球大 想4

斬木佬 全大開出 3:0

岩岩買左10蚊2.5/3B 5倍 有珍珠奶茶飲了

跟高蛇簡簡單單執next goal錢

突然又2粒

抽得

嘩. 呢度好多高手中大波.. CLS

4倍2.5B CASH埋
感謝你呀伐木佬

同路

2.5 大！！

3-0 Goallllll 食撚滑

終於

高水2.5b終於cash
嚇撚死

留名

斬木佬

半0全3

有人派錢了！！

2.5b

ME

3-0 厲害了 我的木

爽到

爆2:0唔怕 上盤開岀嘛。

高蛇簡簡單單系列準過重心系列
簡簡單單>>重心>>>>超重心

DoDo
做左我私家司機
車左我條女去買珍珠奶茶

ho ball

Av 兄派我

得巴

得sir 好勁！
唉 但ellen 過左身 而家好唔開心

2.5B冇錢買就中
屌.. 要學廢老落馬會企係度賭了

球證加持
上盤冇得輸

美假劇本
80分開始nba

最後五分鐘先黎NBA

派我了

無撚有錯

咁多事後飛

買真飛咪得

你都會無錢買

我事前架

笑4
鬼叫你然咁多

86'
87'
nba

btw 斬木佬一星期球迷

子龍思覺失調？

派呀派呀

1點買咩

北海道要主勝定next goal好？

通常咁樣都3:1

有冇高手教路現金券點賭
禁機揀買邊場, 跟住去COUNTER俾錢?

主

想派俾首期哥了

等埋抽獎可以安心訓覺

我得又然！

斬木佬 入多球啦 開埋大大

札幌下盤

唉 無角 買入球大就入球細 買角大就角細

又出水

好呀

高sir 1點玩？

今朝12k豬到得3k
半場車晒3k落去2.5b@3.9
仲收得番3/3.5b一半

我儘快抽2個啦

信DoDo
真屌北海道主勝
456隻私家雞

多謝大家支持
我又潛水先 去廁所又要入返去

你買真飛去counter俾錢又得
買cv去部機買又得

不過買十萬以上cv要身分證

補得三分鐘入撚到咩

lm 加油一齊追

gchi

OK

lm！

買咩好

GD
LM

上次橫濱都係咁

一日由2k 上50幾k係咩概念

要派我的概念

差D 4:0

me 了

1 接納

1501 讓球 星期日 1
北海道札幌岡薩多(主) 對 柏雷素爾(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.87

好！LM!

未試過

尹清或成最後贏家

LMLM

派我

有你做我對家 我好安心
多謝你

凌晨又多場球會賽

8角

高蛇呢？

即乞 gogogo

垃圾拜仁

求大神整條2串1or3串1日假水追數

唔緊要,記得馬季開鑼買我D馬對家啦

FT 3-0 8C

下你真定假 我9up

Yeah total 收500

高應該玩即場

9.5大足水入

抽我

完場3:0
真係開會88
呀得繼續

札幌點輸

潛水先
遲啲見

我啦 買親半一盤都開對家

睇到拿子條飛，好想迫害條飛

條女幫我買珍珠奶茶咋

今朝紐約城點解和
假波定真廢

同路，和好

帽王傻撚左！

要左北海道

Same

準備又要入錢去馬會追數了

直屌拜仁 -1

真廢

截啦 我抽啦

狗會有無直播睇

伐木佬好波 半日球迷

Goallllll

有

我反咗底啦

尋晚針到今朝 慘到

求中

人唔笑

紐約城間中就撚賭仔
訓醒完全無令我失望

沒錢開飯了

柏雷角大

但我未反底呢，已gun

唔好賭啦

柏雷個龍廢既

柏雷今次大波，我一定永遠Blacklist

北海道呢場有無心水

主 大波波

輸到連美心面包都無錢食 求派 16095518

唔似喎

轉頭入

簡簡單單要個角大算

唔似大波

估札幌小勝

唔洗針住

多謝手足

介賭熱線

佢用口傳緊俾我飲
但買到過嚟d冰溶溶地，我一巴打埋去，佢喊緊

即場3.5a

Dodo上！！！

唔介意自爆了 2:0俾佢爆左 屌 仲以為中

有冇好心人可以入100比我買野食。輸到飯都冇錢食

30112675

9.5？

9.5定10.5

外掛扮乜

外掛狗全累 死全家味

札幌 奸巴爹！！ 札幌 奸巴爹！！

嗌啦 睇波梗係要嗌啦

札幌贏即刻去札幌

帶我

你買左幾多2.5B呀仲扮

咪係，派我好過啦

想即場要柏雷

黑奴

9.5b？

我計左計 買日盤美盤 30中5

以後唔買了

買柏雷其實同人講自己係智障無分別

1c, -10

今日有無錢賭就睇呢場

已經輸到戶口無錢

北海道fg

9.5b

半大gogogo

柏雷

呢個真， 上場比馬受半一我冇車十皮野落去都覺得自己弱智

竟然會有人接到
DODO

好波

2c, -9

呢隊波係出名俾狗屌

未買就2c

唔好停角

狗也不屌

係狗也不屌

0:2

有幸9.5高水load到

食牌

即場秒2C

收皮啦

allin左主win 我gel定頭先 準備去屌女

叫到北海道聽到！！！！

柏雷反底日

買唔到

諗住跳多下就買

9.5B唔入 即刻刷兩個C比你睇

太遲出發去馬會 買唔切券

不了 得10分鐘貨仔

星蛇自從上咗岸之後惡咗好多

今晚曼城 大家點睇

邊到踢

Tg果條？
我屌緊，子龍日清都跟緊隊
你慢慢等

唔到刷角住 落返9.5比大家買

修頓

人善被人欺

sor 自

冇呀！！！

英社盾 對車仔

你地冷靜啲照下鏡先好喎

派我！

下場先

星蛇 今日好多日假 打算allin 邊場

床技好，樣衰，照上

一樣

差d

出埋陣先啦

星蛇 去邊間買真飛 搵你報恩

快！上！！！！！

調整下自己心理 當佢依家冇刷過 0 角
你依家買11.5b 高水其實同9.5 一樣， 都係要刷多10c

柏雷未輸夠

10.5上！

已mark 名， 輸到無飯開時再搵你

又差d

主禁屌。可以點輸

3c

DODO淨係識屌大陸妹
污糟邋遢

機會一閃即逝

柏雷 = 日本西布朗

入唔到9.5

死雞蟲

快入波

Home ng

再唔入c就無得入啦

咦～～
Dodo臭臭！
>_<

最強高sir 歸位

....

我以為你地屌緊5點波
原來依家有

買12.5b啦

入粒先啦

屌老婆都係雞蟲 咁你地老母咪死臭雞 嬲

半大 gogogo
9.5b gogogo

4c -7

4c

又c

4ccc

今日好忙呀

老婆係雞，屌老婆咪雞蟲

買唔切

無買角大既人
等13.5s喇
穩如狗

9.5B gel得味？

1.59

錯了錯了

追咁多次柏雷角大終於有了

算 skip c

gel

都唔比人買c

馬會開9.5b簡直係派錢

14.5 就入細

14.5b

有前途既聰明仔

主就入

5c

c完未

睇錯

ON9

9.5b gel

365都睇錯

5c -6
想去馬會買即場角大依家冇了

15分鐘5c 90=?

屌入唔到9.5B 算啦今場唔入C

14.5s都唔敢買
咁刷法實爆

柏雷加油啦
唔想開追悼會呀

15分鐘6c

咁咪買b

派錢c都唔記得入

手足刀仔買左11.5s 大家sick 買味

睇錯5c

大大大大

刷刷下就雞手雞腳 無哂力
放心15.5s就入喇

派錢c 都冇得入

次次都爛賭留唔到去派錢波

跟了

主入一粒好嗎

10.5s 已死

13.5s都唔入幾時入

6c, -5

15mins 5c

6c

9.5B Gel 10.5B Gel 主盤 主win Gellllll

9.5b 真係要gel

屌 6C 9.5BGel到爆
但我買唔到

半6全7未

9.5b可能半場收錢

5x16 第一關搞掂

好撚彩

刷咁多角都唔入波

買咗咩

9.5B 真係食撚滑

唔洗多 主一球就夠

9.5b輕鬆到

無買9.5b

腳球大

柏雷差d入

呢兩隊刷c 神器

好窄喎ching

Add oil

半大已死

30分鐘

有種刷到半場15c

安全，批准。

希望去到馬會有13.5 高水買

斬木佬3球大抽獎完左未？

柏雷識撚入波咩 on9 北海道係100%

想半場獎錢

角膽14c
咩都未買呀

收

入左13.5B,大家睇路

主上 gogogoo

主入波未！

14.5s

15,5b 照追

早幾日日假角大黨全滅
今日要番身

全大已死

柏雷出名西 唔知買咩好

針了

原來cfu要咗柏雷 對咗

cfu 連登最強盤王

半6全6
14.5s

6c 劇本 為你準備

9.5b真係派錢

半場最少11 20 la

北海道來吧

永續0比0

冰c了

如果半7就要補細

就有

主能夠

柏雷應該今場會有人紅

C9

柏雷反底

0:0 大家開心

北海一嘢比落去啦

北海道入未

柏雷入一球先#y

AV哥抽左未

好似潛左水

睇緊av

就快有了北海道

要開對家了 我燈和黎

就快有失波

我最強燈神

CFU我細細個就聽過呢個名

北海道大大力吊落去

半大針

Molamola

買左入球大2.5
500蚊
入啦唔該

2.5s

停c間

2.5B都驚

係唔係有斯

14.5S GEL

要做D法事先得

想追返之前輸左嗰5.5k

北海道仲未入

6c穩

on9,角球呢

可能下半又發癲狂刷

無入球9倍

肯入波未

琴晚場辛特死得好慘

屌北海道成日都入到禁區又唔撚射

2.5s
14.5s

主100%

日日都豬

半場補b 先

7c

無入過B?

主唔入我含柒

9.5b準備好未

冰c

13.5 點入b 整係買左14.5s

以為你有買9.5B

13.5s似會死

留tg先
我要開工了
有時間先去入
感謝

半場一粒都無

晏左起身 skip了 睇下有冇得收息先

gchi 手跳 祝羊大錢

唔中針

買細收硬錢

半大 針

C

半0全0 ready

痴線又c

8c

半大c

9.5b gel
半大針

炒飯巴抽左邊個

15c未

1-0準備

有即場 唔想咁早買 點知就痴左線

屌那星

8c都未入波

快

9.5b 易到

角大輕鬆琴

無運

半8全9

又練心

屌你老母臭閪單刀咁撚樣

半細

Gchi

下次認住職業刷角
未入波都仲有得刷

不過驚佢會上半失太多角
下半就轉戰術停屍

Which team

柏雷唔入被人入

鳩篤大法

笑4 5月定4月個場柏雷 智慧鼠同星星同路 半0全4
今場33min 8c

主禁吊唔入

嘩
射到咁

屌柏雷又派膠

屌啦星

咁都飛機

柏雷空龍都唔入

北海道唔係好掂喎

柏打飛機

星星係我角大朋友

主要入呀

隻閪腳射到咁

今時唔同往日喇！！

廢撚到

場米禾爾同辛特之後就一直走盤同輸半

下次無即場就唔買佢

入波未呀咸家產

終於停c

日本波我真係燈

搞完一大輪趕唔切買13.5b

一屌波覺得好漫長

屌你個名有基斯坦奴都係廢

3皮

北海道快撚啲啦屌你老母

13.5b咁進取

半大又食屎

今晚全北角大 格流大波

戇鳩北海道屌你老母仲未入

入？未！！！

小星星係咪學廢老係馬會睇住屌

烏冬仙台有冇同路

Same road

真係屌

10.5b 唔駛屌啦， 岩岩北海道飛機就見一堆人屌

半大molamola

去馬會睇下邊個攞住3皮現金卷

垃圾北海道

日本又開始落大雨.....

一陣6點應該又係水浸球場

屌你

wtf

goallllll

Fuck gg

0:1

仆街了

Fuck?

0-1

Dllm........

屌你老母北海道

fg 針

邊個話我燈

同路針

柏雷 fg CASHED

2.24 fg...

首期哥

屌你老味閪 禁屌都唔入

原來馬會電視都delay 幾多

放心啦 客主 開撚硬 買定反cup都得

主針

goalrrrrrrrrrrrrr

屌 又入

柏goal 掛住打機miss左

岩岩邊個ching話買柏雷係智障

真？
我上了！

話咗cfu喺最強盤王

北海道㩒屌都fg唔到

北海道廢西隊blacklist

開個半大ok?

投注站先再慢啲
總部快啲
不過有時都慢過網上

....你真定假架 我全日鳩up緊

柏雷手足已經係馬會排緊隊

1497 第一隊入球 第一隊入球 星期日 1 北海道札幌岡薩多 (主) 對 柏雷素爾 (客)
客 @ 2.05

北海道反cup 4.45

屌？！！！

太陽神入完會停c 角細掃晒？

佢講完淆

千葉半大劇本？

乜都無買過 煩過自己野 唔想買 等緊五六點

食撚屎 又針

全累食屎未？

好彩剩係廿蚊買左半場波膽

柏雷一球夠皮唔好再入喇

禁屌唔入比人入
又係廢城劇本

半8全10OK？

柏雷反底日 終止4連敗

買左 客主 26倍

堅

13.5？

咪gel屌你

做做狗幾時死？累9手足針，賤過坐累

好！！
加油
到時等你

柏太陽神

48c分。主會入

cup佢呀

下盤 水泥gel

話北海道禁屌果D到底有無睇場波

原來你鳩up...仲諗住同路信心大增..

好 下次贏錢第一個派你 我以為你知我9up
柏雷隊波次次迫害我大波 已經blacklist左 買都唔會買

9.5b 12.5b gel

柏雷 守住呀！ 贏一球都係贏

半9

屌， 9c, 乜柒都未買

全
10

係要整多角

下半cup你老母個爛臭閪啦

半9 9.5b 隨便gel

半9全12

9.5B GEL頭入馬會拎錢

信念cup佢

馬會又中

9.5b易到

呢隊波 真心要blacklist

半9全9

角細收錢

想入角大

-1c?

北海道gel

Gun

多9餘 14.5s 練心

我都係

我見柏雷未羊過，所以我先上
下次一齊上！

13.5s想死

半9 無得補 睇下14.5 爆唔爆到算

得巴 信心返哂嚟

日假真係咪玩咁大

冇入戶口

買左13.5s 14.5s 想死

今日反cup架啦

點解要咁做

983

cup佢老味

Cup 唔到都2:2

987

仆街黎，如果佢今次大波
我永久Blacklist 佢

驚佢下半場變身唔刷卡

冰封20分鐘先，如果有幸見到有12.5b一齊入

下盤gel

993

990

.

。

追多次北海道ng

1001